[2018 6月CRE] 有無人黎緊會考6月個CRE?

仲有十日就考
有無巴打知邊到多d題目可以操下 特別係apt test同英文

今個星期六考 都係睇下sample 好多人話裸考 但睇下好d 唔想重考

驚apt test

今個星期六考